當年清朝冇左宗棠，中國會變成點？

好想知更多，希望大家發揮幻想空間

唔會有分別，有人會做佢做左嘅野

都唔係架
當年清末咁少人才
太平天國都要搵鬼佬幫手

肥絲瞓左

咁冇右宗棠會點？

你都係想人咁覆姐

會無左宗棠雞

冇左佢會有第二個頂上
呢個世界冇話冇左邊個唔得

冇雞食

俾人撚過一鑊之後學精左

又撚肥絲

應該蠢極都唔會中第二次招

如果冇左頌星呢

咁會出現李鴻章

左宗棠都係拿鬼佬錢幫清朝鎮壓叛亂，所以重要既係外國銀行團既貸款同洋槍，邊個負責執行其實唔太重要

有右宗棠

新疆同西藏會獨立
筆錢會比李鴻章拎去洗

你想講滿青，定是中國大陸？

個標題睇唔明？

人地係滿清國，關中國咩事

巴打有知識想分享？

以為又係撚肥屍既post

肥絲去左邊？

仲數緊自己累積左幾多負評